唔知今年達哥又會唔會幫淘寶雙11賣廣告呢

達哥唔洗食飯？

唔食飯可以鋸扒

一起打邊爐嗎，我請

今年冇喎 點睇

證明達哥有聽大家聲音，寧願賺少咗錢都唔想得失觀眾